（唔識日文）経済総崩 訪中首相乜土下座 懇願🇯🇵

咩黎

對安倍土下座

習總對安倍土下座？

標題黨

雜種av

求求安倍sama救下蛾地小支那

有冇人翻譯下？🤔

話因為貿易戰所以更加要推一帶一路
支那趁機拉攏日本
成篇文都冇講土下座，標題黨
利申唔識日文齋睇漢字9up

條女咩名

唔識睇就唔好出醜啦
個個話參與嘅國家都開始反一帶一露仲點推呀